下一步真普選抗爭三部曲，升級及具體計劃

五年前爭取唔到既野，而家要拎返！

五大訴求，第五個由林鄭下台變左雙普選，
文宣明顯不足。

其他四個訴求林鄭都用取巧同拒絕既方式反應過，呢個係唯一治本既訴求，亦係基本法白紙黑字講明欠左我地既野，人大831係無賴框架，林鄭記者會唯一唔敢提既訴求！

香港冇時間一步一步行la！
記唔記得雨革後打壓愈黎愈急，愈黎愈快，
香港人今次先覺得香港冇得返轉頭？
中共雨革已經咁覺得，
香港人養唔熟！
今次兜口兜面刮鳩我！
以後監控、維穩我一定大大力！

呢個係最後機會！
食住個勢，有美國人權保障法案，
解放軍6月13日同美國講明唔出手！
我地唔放棄既話贏硬！

第一步：
搞個以普選為主題既大型遊行
事前準備好民宣
最好由民陣做主辦
用最多既人數做和理非遊行
正式以高調姿態將真普選搬上台！

關於失焦論：其他四大訴求唔係唔理，不過屯門、沙田、tvb都搞後，而家搞個最重要訴求：普選既反而驚失焦？
如果有普選特首係自己人，以後可以特赦，律政司又係特首揀，以後可以唔起訴暴動，
可以改革監警制度，呢個先係治本！

第二步：
遊行後設立政改死線，
係各大報章登頭版，
要求香港及中國政府限期前撤回831及重啟政改。

政府欠鳩我地普選五年，
仲要冇時間表重啟，
而家我地重提係合情合理合法。
政府必需回應！
仲可以直接帶問題去到一國兩制失敗：中國用831限制選舉權同被選舉權！
中國政府亦必需回應！

第三步：
記唔記得抗爭勝利方程式？
香港政府其實一直都唔係話事人，
我地直接中聯辦外搞大型集會及任何可能既後續活動，
之後再有咩升級大家應該估到

覺得個plan ok既，麻煩幫手推上熱門，有其他意見，反對既都可以留言討論

推上熱門

推,無普選真係點都死

唔該哂，可以既話幫拖share 一齊推上熱門

我無嘢講

普選先係治標治本 其他野等落實左雙普選先講

一步一步論係on9，
五年前爭取過過野，
今日仲一步一步，
咁叫大退步

後續最好在日間進行安全好多

*既

如果特首係香港人既話 一百大訴求都唔係問題

我冇野講

參考返612, 71既活動時間

需要大家將計劃變成行動，
要推上熱門先有得搞

唔好信返社區深落地開花會有用
記唔記得雨革係點樣收皮？

我無野講

【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

絕對正確，只要有普選，剩低訴求自會迎刃而解推呀

推

我覺得直接自己搞啦！ 搞次大既 順便升級埋

要爭取淺藍支持, 在我覺得要加"落實一國兩制, 實行雙普選"。第第三步不太讚成, 搞中聯辦冇乜好處。

正經野又唔推 劉馬車嗰d就上熱門 咩世界

方向正確
你老母搞咁多野換黎壽終正寢 暫停一條條例
真係好唔甘心

師兄講得啱O既...
不過個人覺得政改畢竟滋事體大，持份者又多又有不同意見。打個比喻就算自己人淨係一定要/唔要公民提名都拗餐飽.... 閒閒地講一年半載.. 戰線太長不利抗爭.. 搞L掂左代表西環O既克警先....

推爆佢

推！

頭兩步應該有哂共識
第三步再傾
我唔會堅持一定要中聯辦既
不過今次牽攝撤回831
我覺得係時候要直接少少

冇時間la 等一年半載又變雨革收皮
開始左個抗爭先
我地要有野保護自己

今次之後中共唔會信香港人會乖乖地等到2047，一定瘋狂出手，新疆真係不遠

推，普選係出路，人權法+老鼠曾都講到出面，真係搞多次遊行講普選，開個頭先得

連開始都冇開始，點會有討論？
呢五年大把時間la，搞左d咩出黎？
成件事係大退步，退到連提都廢事提

而家就係時候搬返上台，
我地要追返失落左既五年！

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

上熱門啊

push

推 一定要有死線

冇雙普選或者獨立 根本點搞都死

對唔住,
其實而家五大訴求係乜?
邊個版本為準?

我真係Search左好耐, 但個個都唔一樣

成立雙普選
立即實行雙普選
解散立法會，實行雙普選
其實三個都好唔一樣, 要知道多一隻字, 其實個意思都有好大分別

有啲版本又由查黑警變做成成立獨立委員會，其實又係有變過

有冇人幫幫手?

上熱門

可能你會覺得我撥冷水
但爭唔爭到雙普選睇緊嘅
係香港人權法案過唔過到

我認同你講嘅行動, 但timing如果等到法案過左
內外夾逼政府個效果可能更好

十鳩幾年前已經提普選，但到依家連一小步都未有，香港人已經冇時間繼續拖

加密有撚用

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

正經野！要推！

要推

必要推

必須要推

Ok

必須係要推

必須要係咁推

唔推唔係人

我地可以加速個法案
為個法案儲多d民氣
個法案過左
政府都唔郁既話
迴響會更大

推到民陣見到！

等美國郁左先，我地先郁，就會變左外國勢力挑發，美國郁手先，就係美國搞亂香港，
唔係我地向外國求救。

而且，你要人救你，你都要主動求救先，
今次我地淨係講反送中，
人地都幫我地諗埋要普選，
而家就係爭我地呢一步，
人地先可以繼續上，
你等緊個好timing出手，
人地都等緊個好既timing出手。

我要真普選

點解上熱門咁難？
反而大家將注意力放係d細微細眼既野度…

推
真普選先係重中之重！

pish

。

冇錯，美國等緊timing郁手
我地唔出聲佢點出？

美國呢兩日出左好多少動作：

1. 副總統、國務卿見黎智英
2. 設立新既人權組織
3. 放料話6月13日解放軍主動同美國講自己唔會參予鎮壓香港示威

*小動作

*大動作

成朝先得88正評, 大家要出力推呀

推得好辛苦
大家幫幫手

開始普選抗爭絕對有利
唔好鑽哂入社區
會變雨革
呢d先叫失焦

而家係要對焦
對落最有用、最合法既訴求度

(置頂) 真普選抗爭三部曲

幫手推呢個，之前開哂係政事台，政事台好似冇熱門，呢個時事台。

方向正確，make左 noise sin

有幾樣野都幾無謂
1林鄭下唔下台都係咁，玩開泛民個套先鐘意叫下台

2 831決定不如無視佢啦好唔好

可以討論
唔可以比佢淡

差咁啲外力幫手

不過都要我地踏出一步